九龍城.... 回旋處！！5一定塞回巡處！！

去富豪酒店對出 一塞爆 回巡處都GGG